(拒絕黃牛）跪求兩張黃子華 女朋友堅持唔買黃牛

一個人黑仔起，真係可以令人抱憾一生。

由DBS預售已經開始上網㩒，到公開發售，身邊不少朋友都有幸得票，但我女朋友都係無緣。

見住佢唔開心，抱怨、埋怨自己黑仔。我多次以買黃牛為解決方案，但佢一而再拒絕。今日仲因該呢件事而嘈。

我唔明，我本來唔明，在經濟能力許可的情況下點解唔衰仔一次買黃牛，一次衰仔換來期待已久的子華。我一直思考，發現原來係我自己唔夠堅持。

除左黃牛，我真係諗唔到有其他選擇。我真係唔想女朋友抱怨自己。如果有有心人有多餘門票，但不求謀利，可以聯絡。

收皮喇柒頭扮撚晒野

點解要原價賣畀你

你買左黃牛佢會知？

講撚到自己好偉大咁

咁咪唔好睇囉

比錢啦你老母

你都唔肯幫你女朋友排隊/上網撳 搵唔到理由幫你

買唔到咪撚睇

堅持唔買就堅持埋唔好睇

So，為左女友我射左波，朝早四點去排隊
就係為左比個驚喜佢

對唔住，我同佢一齊上網㩒，大家都知結果。我都係睇下有無機會，因為我真係諗唔到有咩方法。我唔識係女朋友面前講大話，買左黃牛又話無。如果我買黃牛，想信仲嬲過睇唔到。

搵隻厹原價賣俾你女友 你女友係咁易俾厹扑返次囉

你好好仔，又偉大。我因為公事無射波，我同佢生活到好似同居咁，我想比驚喜都唔知點比好。

不求謀利但又有買多門票既人應該成街都係

祝ching好運

屌你老母食屎啦
DBS撳唔到？
公開發售又無？
屌你老母又話驚喜又話一齊上網撳，即係驚喜定已知？
去排隊囉柒頭

你係想做嘅 總搵到方法
你係唔想做嘅 總搵到藉口

又唔想排隊又唔想比錢買黃牛 呢個世界邊有得甘着數比你又食又拎

其實我都打定輸數，只係上黎搏下惟一唔係0%成功方法，無去射波的確係我唔夠堅持。唔買黃牛唔係唔想比錢，唔係無錢。如果錢可以解決到問題，我同女朋友都唔會嘈交。佢係正忠子華fans, 堅持唔準我去買黃牛，即使無得睇。我相比下真係唔會叫自己係子華fans。

我多咗一張480坐係我隔離
而家原價放俾你條女
淨係幫我含得啦
咁咪符合你條女既原則
有意俾tg 認真